點解全世界都知解放軍不堪一擊，但又咁顧忌佢張牙舞爪？

如題

佢地係另一個世界

nuclear

基於人道主義，講道理，同埋包容
呢啲道德觀係支那永遠都唔明，就好似英國鴉片戰爭入面會同清朝簽條約，而唔係滅國

好佬怕爛佬！

連登名物： 核彈

因為佢顛起上黎係玩同歸於盡

自己天真
以為全世界都咁天真

左膠當道
俾大愛 世界和平呢d 思維縛住左

唔好傻
有核武最後手續點都唔會玩刀玩槍黎開戰

其他軍隊可能差唔多

有核武器 互相保證毁滅理論

出師無名住

因為幾廢，佢d武器都係打得死人

子弟兵+君子劍 VS 爛頭卒+爛仔

十三億難民等你養?

未有藉口出兵
仲有本國資產/投資係支那

所以撤資係第一步

中共打韓戰可能嚇親美軍，聽講中共裝備唔夠，幾個人一支槍，個個沖上去，徒手鍊死美軍，美軍可能覺得佢地,係lunatic

唔吹得大d，點問自己政府拎軍費

當年蘇聯可以炸爆地球美國都夠膽企硬，中共核武庫總量唔多過一百粒，長程彈道導彈數量亦有數得計，全國大部分陸基發射點俾日韓反導系統覆蓋，唯一有少少屈脅就係果幾隻嘈到拆天的核潛艇。

由鄧江胡三朝其實好清楚中國係冇能力同美國對抗，不論軍事上同經濟上。中國搞到依家依個情況，完全係源於習近平的認知墇礙，無視客觀事實，你見佢依家仲講緊全面小康，就知條友係痴線

因為錢

你覺得依家d 獨生皇帝仔得唔得？

一孩政策，有一個後生仔上戰場送死，佢老豆老母爺麻公婆六個人衝左上北京啦

呢樣野你知，我知，單眼佬都知，所以美國佬等緊時間到，年期可以十年八年

文革其實鬥死咗核武同導彈科學家我都好奇其實真係打核戰中共啲核武器會唔會好似清未果啲炮彈裝沙咁冇料到

二來其實做咩要滅咗中國？你滅咗佢隨後嘅人道危機先麻煩。屈到佢龜縮淨係識勞役自己國民出氣同死死地氣做廉價勞工其實先係最好結果

$

簽條約純粹係因為英國想賺錢而唔係想打仗

雖然佢係廢 但也怕他用核彈攬炒
啲富貴國家 怕窮撚和低端國攬炒
任何持份者 不論多廢
只有攬炒 殺傷力都很大

顧忌嘅唔係解放軍
而係喺支那所賺到嘅利益

連登仔 最清楚支那武器廢
D情報仲勁過國土安全部同FBI

因為加入了人民幣

係要滅中共

就算摺被軍真係廢到仆街
你出兵打仗點都要燒錢，冇事冇幹點會打柒佢

所以係中共眼中, 所以反對佢嘅都係美帝扶值嘅偽政權成班都係有被害妄想症嘅癲佬

打下伊拉克阿富汗啲人叫哂春話浪費錢
邊會去攪支那

打伊拉克就算人哋冇正規軍隊冇空軍,都用好撚多錢, George Bush都係咁畀佢玩死

打一支七流的正規軍應該唔少錢

同埋唔好忘記trump 佢係慳錢緊縮思維

韓戰點會唔夠裝備
唔計蘇聯供應
共匪係東北日本仔降軍到都拎左唔少軍備

佢係一大舊有錢又吠得大聲既魚腩, 旁邊仲有一堆粉紅色配菜
加上左膠橫行

中共不滅

全世界都唔會有好日子

咁解放軍海軍的確近半年喺南海幾次包圍過美國的船艦

因為大家都未有動力裝甲
又槍唔到可樂蓋

芝娃娃雖然細隻
都叫咬得下同把聲可以兇下你

冇呀
科學家冇事
周恩來保咗佢哋

其實個核彈仲爆唔爆到都成問題

你知啦

只要有錢收買成組修理人員 保證佢事成後有美國國籍

粒核彈一定爆唔到

低成本高回報

殺敵1萬都要自損1千

未必 中蘇決裂前送咗好多技術

90年代主要大國停核試之前
中美俄法都試爆過手上核武
無得呃人

其實你知唔知美國當年係讓賽.

蘇聯當年核武器發展比較慢, 係1967年先開始有YP-100陸基導彈, 到1971年已經裝備近1000發.

至於美國1963年就有"民兵-1"導彈, 但到冷戰結束前都係國防部要求既維持1000支. 無特登因為蘇聯而增加數量.

因為和平左咁多年

賣毒比你係人道主義
想賺錢反而講得過

有人話要呃到人，先要呃到自己
解放軍呃到自己，可惜呃唔到人

因為13億人口市場係金礦，歐美唔想失去呢舊肥豬肉

真係射既話，兩三支都夠世界末日。咁邊洗做得多，緊係吹大話有成千支，等對手浪費資源去追數。

英國點解衰落，因為一戰同二戰死咗好多男丁，一夫一妻制下再難繁殖梗多英國白人

中共有核彈

問題你射兩三支要射中先得，中共野，唔穩陣，分分鐘自己食返

傻啦 你估係中國, 三權合作, 互相庇護咩
邊有得吹, 要同國會交代, 要同總統交代, 要同公眾交代.

原因要讓賽係美國人都深明一個道理, 趕狗入窮巷.
如果你不留餘地地打, 佢覺得需要背水一戰(攬炒), 你需然滅到佢, 但必然地會受重傷.
但當對方有野可以輸, 佢就唔敢攬炒
恐怖平衡先係對大家有好處

你講嘅同我講嘅有乜嘢矛盾呢，點解你要問我知唔知呢。而你講果段只係更加印證左美中之間核武不平衡，中國核武力冇法同美國匹敵

因為有核彈
就算輕易俾人攔截喺中南海頭頂爆
都係一場重大生態災難

屎蜢都係不堪一擊

主要針對第一句:當年蘇聯可以炸爆地球美國都夠膽企硬

美國讓佢先可以炸爆地球.

蘇聯核武庫大到喺原地爆都可以炸爆地球啦

就係美國根本讓賽形式, 佢先可以發展到.
有d陰毛論話, 美國突登透過中間人比技術蘇聯, 等佢超前.

睇美國頭姐,一叫雞歸邊啦

唔係點呃軍費

其實香港人都有核彈
香港係支那洗錢中心
需要高樓價去托市
香港人既核彈爆發應該係樓價下跌式攬炒

Ching,我又唔覺得美國讓賽，美帝重質唔重量，蘇共重量唔重質，達致勢力平衡，免得一個國家獨立

咁係因為人地由頭到尾都係想做生意唔想滅你國
滅你國有乜著數，仲要執手尾

你不如睇下同期甘地搞獨立
英國佬一開始點用槍掃射人

伊拉克當年軍力係世界第三
用唒蘇式陸空軍裝備 蘇式防空體系

純粹係美國佬太勁
一黎就隱形戰機滅左佢機場防空 跟住就打小朋友

當你見到隻曱甴係你隔離個玻璃箱入面走黎走去
你會懶得走埋去打死佢
除非佢走左出黎搞到你

你一個人會唔會無啦啦想同隻芝娃娃死過

無錯你知你最終肯定可以打死佢
但你會顧忌咬親瘋狗症

一嚟想留係度睇下仲有冇人冥幣流出嚟
二嚟係核
佢哋知道支那人自私到寧願冚球剷都唔想輸

咁點解侵唔出兵呀？
侵又係左膠

無啦啦打仗會比國際制裁，如果唔係亞普京一早進佔

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

連登仔打得太多機, 日日就望打仗
完全唔知打仗要成本

人地尤其西方視人命高於一切，支那肆在十幾億從來人命隨時數字都不如！！

蘇美兩國知道一開戰就準備世界末日，中國未必會咁諗

講到老解子彈全部空包彈
導彈全部過期貨、射唔出
飛機引擎壞哂整唔返咁

爛船都有三分釘歐美死幾萬老野都叫生叫死，點會打7支那，死幾十萬成年、後生

北韓式亂丟核彈+難民潮

呢個post真係完美反映連登仔既低質

唔好迷信科技
如果裝備係大曬嘅話美軍越戰就唔會輸，韓戰唔會俾人打返落三八線，蘇聯都唔會喺阿富汗泥足深陷近十年

美國總統唔係真係話灑事，一日美國左膠佔超過半數，都好大阻力，BTW，如果唔係西方左膠多，普遍鐘意大愛同普世價值，令你有信心佢唔會變第二個中國，你會咁支持西方咩

得啖笑
發財立品喳

中國由鄧小平時代開始已經冇諗過同美國開戰，蘇聯當年國力已經同美國不對等，而中國國力上同美國更加不對等。
不過我依兩年觀察發現習近平係真係痴線，佢任內已經發生多次重大政治誤判，我認為佢絕對有可能帶領中國再次鎖國甚或同美國開戰。

蘇聯係古巴導彈危機實力同美國差唔太大，起馬美國仲驚緊佢個裝甲紅海同萬箭，不過兩邊都知一打唔出核彈唔會收到科

不過美佬知都中共唔理後果，當年西方89咁驚都係驚佢互片片到short 撚左玩核彈

終國係最後一場戰爭所以要搞得好好睇睇之後就打外星人

打仗要睇有無so, 本身出兵已經燒錢.
如果係民主國家仲要睇埋民眾係咪支持, 例如而家武肺咪多左誘因打, 不過當然都會出左其他低成本d嘅方法先, eg 賠償 or 其他經濟手段

最簡單一點就係因為有核彈

因為無人想打仗

sor 借個位 入黎幫手推下thx

「沙田柚」5月1和你唱 大師兄翻黎啦!

就算唔講核武
真係為左正義出戰咩
日軍打中國都比預期耐好多
最緊要係 今時今日 搵中國笨好過佔領中國

中國啲人咁撚差 啲地污染到咩咁
一買一賣 比錢中國就完成交易唔洗煩
佔領中國 一陣又愛國主義上身
又話打倒邊個邊個

韓戰越戰蘇聯同中共出左好多軍備
起碼個裝備差未去到輾壓
加上當年個科技太差 空對空飛彈得20%中

你再望返海灣戰爭 全程軍備輾壓
聯合國軍死傷千幾人 伊拉克成十萬人死傷
科技又點會係迷信

北韓咪一樣係咁，最怕有個痴線鄰居。